守中大個日出面開花個班人而家去曬邊？

唔好話咩最勇武個班係曬poly, 守中大個日最勇武個班夠係曬中大，但出面一樣開曬花，到底呢班人去曬邊？

?

打撚咗成晚都入唔到屌你老母，自己睇now啦
睇撚咗資料先出聲啦

好似你咁
係屋企/ office打緊飛機

入乜撚野開花啦

打咗成晚啦屌你

訓撚左成晚？

尋晚係咪好早開冷氣訓咗
打咗成晚你係度講廢話

我都出左黎打，咁又點？明知唔夠打係咪應該轉返開花

屌 你真係on9

唔止要講救人，仲要講點救

凌晨根本0000打後就無停過

原來軍師黎